想自殺 但臨死之前我要...

睇哂Hunter先

咁有排都唔洗死

咁你應該好長命

嚇撚死 faked

我都等緊NANA繼續出

去到老死個刻都睇唔完

Hunter係我人生既曙光 做人既意志

Hoilam不要死

得永生